樓市幾時跌

大陸人幾時肯撤資

1997

唔炒股票 梗係股換樓
升多20％

低調業主將會全面進場

上證跌20%
港樓升20%?

正式廢除一國兩制，樓契地契實行70年權限，逾期無效

傻撚左? 香港樓市永遠唔會跌

股市跌, 樓市好快跌架啦...

唔好買, 繼續租住先

今年買樓用呼吸Plan個啲人，好快會停止呼吸

#511 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

股市跌，唔係資金流去樓市避險咩？

股市升，資金套現投資物業

即係點都升

樓市幾時跌我唔知
我淨係睇到呢幾年現金正在瘋狂貶值中

經濟下行就會跌

上證瀨屎
樓價又升

美國加息縮表x歐洲停止買債x中國宏觀調控x貿易戰x科網爆破2.0x淋病六招，今次實升

來緊大跌，儲左一百萬未？

買車位？

支爆樓就唔會爆啦！連燈仔goodest logic,快啲入市上車啦唔買正笨柒

日日都有咁多叫春post即係未跌得

有共慘黨，唔會俾佢跌

x連登仔gogogo

世界末日